請問利群樓主(狗隻#371558)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
九龍城一間中學女學生影相時失足高處墮下不治

明顯誤導他人及惡意帶風向

鳳凰同狗都唔撚識分嘅話返去讀小學啦
你係狗就個個都知啦
呢個post都講得好清楚

香港人唔係排外，係排左

又嚟搞事